\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsmath}


\title{Marketing - cvičení}
\author{EB2INE01}

\begin{document}

\maketitle

\section{Struktura seminární práce}
\begin{enumerate}
    \item popis vybraného tématu - definice a vysvětlení (abstrakt), vymezení hlavní cílové skupiny, statistické údaje
    \item marketingový pohled - reakce firem a konkurence, vliv na marketingový mix (produkty, ceny, distribuci, komunikaci), přidat vlastní názor
    \item prezentace - přítomní všichni členové, maximálně 10 minut
\end{enumerate}

\section{Potřeba}
Subjektivně pociťovaný nedostatek

\begin{itemize}
    \item frustrace - nemožnost dosažení
    \item deprivace - dlouhodobé neuspokojení
\end{itemize}

Maslowova pyramida potřeb - viz zápis přednášky

\section{Tržní cyklus}
viz zápis přednášky


úkol 2:
subjekty trhu
\begin{itemize}
    \item zákazníci - prostředníci (Billa\dots)
    \item dodavatelé - energie, stroje (primární sektor)
    \item konkurence - 
\end{itemize}


\end{document}
